- Simultaneidad del toque; igualación de la dinámica de las notas individuales.
- Articulaciones: segunda falange y pulgar.
- Evitar el rebote de la mano.
- Diferentes configuraciones: *p i m a*; *i m a*; *p i m*; *p i a*; *i m*; *i a*.
